通菜街迷幻男驚險企跳 失足倒吊簷篷

旺角男子企跳獲救，現場通菜街194號一幢8層高唐樓，上午9時許，一名男子於高層單位情緒激動，爬出窗外簷篷危站。期間，更徒手擊碎玻璃窗，在簷篷上走來走去，驚險萬分。未幾，更爬落下一層晾衫架，一時站立一時躺下，並大聲呼叫：「你喺邊呀？」，最後更失足插穿倒掛簷篷上，險象環生，途人見狀報警。

警方接報到場，將大廈對開路段封閉，消防員張開救生氣墊戒備，並且升起雲梯，約半小時後，由兩名消防員駕起升降台將他救回，送院治理，初步懷疑他受藥物影響，正調查他尋死原因。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350

企定跳啊屌

推post